送past paper同參考書比dse手足

屋企有啲past paper同dse參考書已經唔用 想清書櫃 所以想送比要考嘅手足
但運費就唔包 面交嘅就大家互相就

全新

全新
呢本教你寫議論文
對卷四說話亦有用 教你點論證觀點
按唔同topic提供事例、名言

十二篇文言參考書
呢本有啲舊 有螢光筆highlights同有原子筆寫左啲notes

中文bio mock 全新冇做過

數學past paper (2007-2017)連答案 全新

想要 tg:

輕輕一推

推你老味

惡

推

想要中文bio 同寫作

介唔介意留tg

寫作岩岩有人要左

快啲幫我清哂佢

中文bio pp(08-17)全新
Mc有解題

有highlights

通識 有小小highlights

中文bio by topic pp (1990-2016)
有Ce,部分Al,dse

Aim4以上 呢2本未必岩

想要LS

得返信我拆題果本